(世界大戰)邊個最靚仔

床哥(耕田床)
良少(柒良)
米爺(閪口米)
雞翼(GE)
比叔(比大哥)

請投票，firm ar